想搵人幫手整set狗狗既whatsapp sticker

有意留tg 🙏🏻 thanks

煩撚完未？